台中出現喪屍虎頭蜂，兇殘咬甩警察一塊皮！

時序入秋後偶有虎頭蜂在野外攻擊登山客意外，但台中市德基水庫卻發生罕見的虎頭蜂吃人肉案例！保二總隊德基小隊小隊長張文勇5日上班時，巡視廳舍外面時遇到一隻虎頭蜂駐足他左耳不肯飛走，他擔心被螫咬，小心翼翼移步到廁所，讓牠逗留約5分鐘才趁機打死，但耳輪被咬走一塊表皮組織，有輕微水腫瘀青。執業25年的耳鼻喉科醫師黃山崧說，他在臨床上從未接獲虎頭蜂咬人肉案例，佩服張的冷靜、真是奇人軼事。苗縣府自然生態保育科長張葦表示，從未聽過虎頭蜂咬人不叮人案例。

這隻虎頭蜂停在張文勇左耳約5分鐘，不斷啃咬耳廓表皮組織

耳廓的表皮組織被咬掉一小塊。

狠咬警察張文勇耳朵表皮肉，下場當然被碎屍萬段。

屌你呢d就有圖

好恐怖

超冷靜

讓牠逗留約5分鐘才趁機打死

5分鐘好耐，如果佢係走入廁所先等5分鐘，完全諗唔到點解要咁做

王同學

係咪想唔郁等佢自己飛走

將個警察隔離觀察下好喎

好撚痴線由追擊肛交基到變左追傻飛。。。

傻飛

王狗
幾時找數？

咁遲出現

點解次次呢啲先有高清圖

屌王狗只會遲到

有冇幻想過如果有一萬隻同時出現會係咩畫面

蕭生好嘢支持咬蕭生

應該捉晒呢啲虎頭蜂去支那北平

咁好力

好快就有虎頭蜂俠